打去東華捐款熱線講屌你老母有冇得諗？

有呀有呀

有

請問打咗未？

打去叫外賣仲好啦

這樣做對你有什麼好處